2020 DSE retake 一問

我係2020年 DSE撚
之前讀 chem 5* combined science(bio + phy) 5
因為心儀科目計best 6 而且理科比重較高 (我報poly)
所以今年報左 chem bio phy 三科full x 希望 bio同phy 考到5 咁多一隻5 拉高個分
想問下如果我chem 考差左 combined cert 係咪都計我5*個分?
同埋我見 好多學校計分果陣將combined sc (bio phy) 同 bio
combined sc(bio phy)同phy 當係similar subject 計分只會計一次
咁我假設我bio同phy都考到5 佢best 6 係咪自己識計 bio+phy 而唔會on99走去計番只係一科combined science?
定係個jupas電腦識自己行 一定會計最高既分比佢睇?

個jupas電腦識自己行 一定會計最高既分比佢睇

姐係例如上年 4 3 5*(m1 5**) 4 5*(chem) 5(combined sc bio+phy)
我當今年5**(maths) 5*(chem) 5(phy) 5(bio)
best 6 (m1當一科)佢會計 7 maths + 7 m1 + 6 chem + 5 bio + 5 phy + 4 LS?
poly weighted score 佢都識自己計?

唔該先
我其實係quit u 撚黎
講phy我好有信心 因為大學既phy course 我係拎哂A
bio就要溫多D 但保5應該無問題 只係驚佢計weighted score 只係計combined sc 唔計 我今年兩科bio+phy兩科full x 咁我前功盡棄
但諗深一層佢系統應該唔會咁on9